新手想玩etf,用firstrade定8仔好？

好似兩個都免傭，求指教一下

想玩美股etf

pish

Firstrade有受SIPC保護